純情但豆皮vs 好玩但AA

兩個女仔揀邊個好

A: 女名校出身，三大education, 細我半年，純純品品傻傻地，唔港女，相處過一年覺得好舒服，幾乎日日whatsapp 咁濟，加上大家都鐘意去奇怪地方旅行，可以話好夾。可惜豆皮，雖然而家好左d, 但依然不忍直視, 得罪講句，開燈直係扯唔起，要蒙頭入閘，身材正常A-B cup

最近好似feel到佢對我有意思

B: 普通中學出身，poly Socialwk 大我一年，鐘意玩膠但其實唔係無腦港女，相處落一齊派膠好似返去細個咁，都幾好玩，有whatsapp 但未好深入咁傾過計。樣正常，偏瘦，A-AA, 我懷疑我肥仔波都大過佢

自己讀Hku 揸兜科，三個都未拍過拖
咁多位巴絲比下意見

A 正皮 B 負皮

自己知自己事，唔會有第三個

你個名

乜係豆皮

今天媽帶我去相了兩個妹子，一個身材一流，可惜長相太吃力了，還有齙牙，一笑我就受不了了；另外一個臉蛋絕對一流，女神級別，可惜是個肥妞，回來之後我一直在想到底選哪個，這可是終身大事啊。絕對不能亂下定論，為了這事我糾結了一晚上沒睡，第二天早上媽買菜回來跟我說，兩個都沒看上你。

諗起呢個笑話

唔關事
純屬巧合

暗瘖

why not both

比完皮講兩句呀

其實豆皮有得醫的
利申：正評

問題係佢好似好耐都係咁

兩個都賺多過你 兩個都dq

兩個性格都好好

要保養架，叫佢去美容院啦

可以養我

拖哂兩個囉

自己有肥仔波仲要條女有波
貪左啲姐 清

身材正常 a-b cup
唉 香港男人